[PS4]Monster Hunter World [63] 有事請嚟寶蓮禪寺搵本佛

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

好雷呀我

其實爆破屬勁唔勁 用緊弓

感激佛爺！
我佛慈悲，果然好強勁

點解我咁撚廢

多謝thomas巴ryan巴

準備刷龍玉

幫人過麒麟，順便睇下自己有幾廢

今日刷左5粒已經頂唔順

sor見唔到有人捉緊條龍
唔小心斬死左佢

你套裝好型 黃金戰士

以後唔敢幫人

有冇歷古歷古

想問假設想同隊友探索，我發出救難信號隊友都睇唔到？
除左做完調查直接探索仲有無其他方法？

有無巴絲幫手打HR解放之後出個「兩隻爆鱗龍」，我300幾防俾佢一下秒撚左，好痛苦

有冇巴打幫手解麒麟

佛佗巴d topic 越黎越痴線

400防都俾佢一粒雞屎炸剩10%啦 你果300算啦

弩幫到你

猛者同英雄龍脈石分別係邊到？
終於出人生第一粒

lm

小弟岩岩先HR解放，如果隻隻歷戰都咁。我真係打條毛，雖然我爆鱗剩係打左一次完全未捉到pattern

o shit不動衣 sor比佢連續打中兩下硬直

r2擋唔到佢衝既

所以我裝體衣

有冇團

仲有一次 去埋廁所先

我
但最好唔好打屍套住
今日打左好多場

732rtxxMhxGW
麒麟求幫手

你代我打 我想整整裝

打一次就過到
利申低手

成世人玩mon hun都未玩過遠攻 ，我聽講要走射弱點好辛苦

客制強化用 猛者rare7 英雄rare8

有無人黎打一打juno
連續打5場juno D人貓足5場

盾斧打爆鎚俾佢當狗咁撚

bb come小隊集會

唔該

由佢地兩隻鬼打鬼 得閒斬一兩刀 之後捕獲

我小薯點代大神你

主線冥燈會唔會有人打

-1

我岩岩貓左無面打

咁係咪玩太刀/大刀好，我用盾斧成日都斬唔到（可能我廢）

放心 歷戰爆鱗根本係古龍嚟
近攻惡夢

岩岩爆鎚巴打留步 仲有次
我痾緊屎

come 打埋呢場我去鏟喵屎

青咁勁，幫幫新手

Code?

想轉玩弓 主要整咩技能嘅防具?

搞咩

sorry貓左次

下次我企係到算

好憎係呢個位打 隻死青蛙

我見都係弱點特效，體術，回氣個類（弓用好強氣

終於試到充能斧零貓麒麟 你老味超解左佢3鑊好爽

屌明明就得3飛無得合
講緊架船最上高集會區域果個鬥技大會呀

唔洗叫SOS 街場信唔過

重新加入邪教 Juno 1分40

咁我係屋企等你地

燕尾蝶素材响邊揾？打到HR解放都未開，超缺錢

麒麟 歷戰-3
爆g 34dEbs8XDPuF

歷奇 好驚唔敢打

Sorry bro

好想儲夠50張公會名片
有冇巴打幫手

Sorry

Anyone?

一轆中就暈

你仲有冇任？

冇啦

屍套3格-1

有3格爆鱗 玩唔玩

5分鐘冇人join就sos

可以阿

1800攻角龍鎚係點配 想試下

-2

好

3EaNtdhLPve2
juno-3

D2Rm7bMMfNG
3格爆鱗-1

招人跟住話 小隊集會所嗰啲不如自己開個TG GROUP啦

鳩鳩地

有無歷古歷古

頂隻爆鱗龍平時成日亂入煩，依家想整佢件裝就係都唔出現

禁錯制開左任

有冇歷古團

靠你開

請問如果玩弓
咁樣搭好唔好？

洗唔洗搵多個

我好撚廢
btw岩岩應該比佢訓 用大爆g仲好

唔洗

唔洗集中

俾條命我死好喎

我得d 2格垃圾任

麒麟，需要你支蕭

加油

3bQD8u2CEkWQ

2紫 鋼龍 3貓

-3

我換套最強黎打

照打

我得啲兩格
不過你都大把喇

潛力突破有無用? 可以用多幾種瓶咁?

巴打
我想問下匠珠3lv 最頂張卷係咩黎

小隊集會
歷戰屍套3格

今集弓竟然唔駛配集中？
咁可以加多招咩技落去？

sorry咁多位巴打，唔小心推錯掣大爆炸

有冇code 冇入小隊

開親啲歷龍都係2人任既

得返juno同馬仔

做完100hr 會送2張 調查卷

推

有5場 2紫鋼龍 歷戰

我黎！

你開我過黎

聽講好似係做哂所有自由任/hr 100送俾你

或者自由全清後 打個4隻怪既任

廢歷古團

7vkXsBJKuWAx
歷戰屍套-3
閃都唔掉既乞衣仔勿入

Sor 巴打

732rtxxMhxGW

再開

多左3次屍套4格 5死50分鐘 有人打嗎

奇撚了
巧京京

ok
16野寶寶come

快 -2

感謝巴打
好耐未試過咁順利

睇唔到開左場 你地齊人你地打

有冇人呢幾日連唔到去人哋集會區?

比完連續3貓完5場差一個堅殼都唔撚出比我
屌

點解唔打調查任？

入人地場打奇撚先

改中文名係咪用注音打

有得用倉頡

弓箭係mhw世界最強既武器

玩過horizon就唔想玩弓了

冥燈自由 兩場 -3
3adsA88F2skB

仲有冇歷古打

睇黎我仲要練多500個hr

唔該晒

點解其撚難左咁多

嘩隻奇撚

真係要去寶蓮寺修行

上山修練

學我單機馴服下佢

戒丁

原本我撚馬
依家調轉

屌 又係3隻遠攻帶我散步

有無近戰撚分享下點打隻歷戰奇撚

唔敢用充能斧打 黑角都打唔贏

單機輕鬆打 一去到連機就

眠鎚

勿貪刀

呢樣野 隻馬太跳脫

唔貪刀其實好穩陣

如果隊友貪刀呢？

收工

依隻要用道具打

隊友貪刀就攞太刀挑佢腳筋

已經使用耐雷體力穿衣大法！

開咪屌撚柒佢 好多太刀持住易斬中就開無雙咁舞
我就係

732rtxxMhxGW
3紫 打飛雷火龍-3

耐雷裝我反而一唔用就過 裝防麻珠拎多個煙桶好過

無呢d珠...

咁我要努力啲

有無巴打知匠2升匠3護石最頂個張飛係咩黎？

炸佢老母閪

4格屍套歷古，小隊
有無人打

前幾頁有

集會所係咪滿人?

條肥鳩岩賊龍真係好可愛

屌西個泡菜好屎

好似係

有三場4格歷古屍套
MjDmfwaQQ8h

你地執歷古啲鳩毛 太約執幾多次先會出任

有冇Juno爆角團

無信心一個打贏，但街場情況好嚴重

歷古真係要帶定塵

主線Juno 求carry
7phZipMKCsdu

鬥技大會蒼火
搵個街人打求其B
自己solo 20分鐘 睇黎有排練

唔該巴打

大劍出納刀應該好安全

拉屎一場4格了

佛陀已經轉生成為1001獵人

嘩,升仙啦

Sorry快左放細爆 我以無人放大爆

入左

重弩唔想裝盾咁無腦但係狂死
好似玩番輕弩好D

憑感覺拎1001

solo

點解咁多人打咚咚咚

主線juno

刷珠刷錢

有無歷戰打

新手求巴打帶刷滅盡龍
47JkZjbwM376
-3

鬥技單雙人好似係一樣血

2格ok？

有冇人覺得隻GAME D配樂唔夠多，好快聽厭左

岩岩入左街場 下場黎

雙角爺我仲未諗到點打

小弟係新手

用弓的話

想問下如果全身裝備咩都唔升

一般實力可以打到咩任務龍？ 勁人又可以打到咩龍？

依家停左係飛雷龍到 想知係咪我太癈？ 無升過裝 因為覺得如果我係無技術 升裝都癈事 練好基本功好過

4攻同5%會心揀？
雙刀撚

我前日先9貓

匠珠,斧英雄石到手

巴打係咪係小隊度 家彈黎

刷珠有冇任務參考？

一野死...sorry

有冇主線冥燈？

JERRY打麒麟?

sad

08最正

大師可唔可以過d運比我

係啊 一陣打哂d2人開3人

打唔打

推

鋼龍果個要pw既

正

有d眼訓 比馬仔踢醒下先

有冇歷古 乜撚都打

我仲未打到

我入左小隊房 但一個人都見唔到

涼爪與慘爪求助
64MBLwZBha3n

成日開左都唔入

唔同集會爆左佢分流？

唔識用長槍但係銃槍又好似完全打唔到黑角

頭先食飯

咁我點算

諗緊冥燈雙刀好定殘滅個把好

有無歷古團
我有鋼龍屍套四紫

我黎 點john

痛擊豬係邊度

想問龍骨中 邊度多/快刷易出
上網check 好似得下位boss先有？
整武器好缺龍骨中

冇人黎唯有開sos邊等邊打

我來

縮短珠【2】

coming

已入

打晒屍套先？ 唔護調查區？

幫拖拆滅盡龍寶玉

返*

入黎派貓ok？

輕輕鬆鬆啦

食哂我d水喎

打兩場先

打火龍紅玉打到想棄game

打極唔出都算，成日打到尾d隊友3貓，白費成努力

D水唔係我食嫁

????捉一隻返屋慢慢刷

古代樹鋼龍

感謝巴打

真係一見就驚

me幫你炸佢老母

屌奇撚

比佢尾機一定好爽

調查任易出D

on9 怪

求carry麒麟,近戰完全唔識點打

6HRtkrycGcCC

之後既路就靠你啦

點解好似打咩怪都係飛雷弓高攻過屍套

等我黎

開左了,集會所任務

整係我1個唔夠傷趕佢走的

多謝巴打
用盾斧真係唔識打慘爪先求救，多謝

等多陣睇下有冇巴打幫手carry

你開唔開到12營 我要中途返去拎彈

me都嚟

比啲勇氣，正面對住佢，一野超解轟落去

未有,得1號營,sorry

想問下巴打們, 睡眠彈攻擊力會唔會影響睡眠值?

跳黎跳去連正面都對唔到呢

佢跳嚟跳去成撚日都係會返去原點，成日對住佢頭超解，果頭走左又會返嚟食招

我佛慈悲 善哉善哉

屌你老母 打歷古5貓點解一個人可以死5次 韓狗真係好撚垃圾

邊隻

超解前放粒閃光先，確保中一飛超解之後就開始屈佢機

sorry 雷左大家

笑死

點搞

ok遲下再練下

C兔
仆佢個街 可以次次都係俾C兔口爆死

其實我有屍套

係咪有心嫁 我笑到打唔到機

算啦 我唔打啦

點解啊

咁樣打 打到冇心情

我抖下先 深夜團先預我

有無清carry我主線奇撚

應該差1 2下就死 我貪刀食左下風
係咁炸走你笑死

韓狗真係好難包容
佛都有火

好啦

問一個on9問題 希望各位巴打解答
點解我連骨製發射器2都升唔到 係連必要素材都無show出黎
骨製發射器1 已經有

連炸三下個度有諗過你係唔係有心

成撚日俾人彈走

貓唔緊要 下次試下唔好入場

我有 炎王3格同4格 屍套3格

其實我有屎筒三格10場 龍晶地鋼龍3格2場 同馬仔4格3場 幾時先清到

今晚同你清

個場我開架 屌佢老母
另外兩個日本仔0扣血 諗住速戰出決
一入場就死一次 算
再入區即刻口爆
第三次暈左 救唔到冇計
C兔就死去訓 佢可以死埋果兩次 屌佢老母

其實係唔係佢玩野？
因為有啲人高hr玩到悶係特登入黎去死，做埋啲野損人不利己

等你呢句好耐

食d野先 唔玩住

踢左佢啦

打到你叫sos

join埋

個場唔夠大,唔好係到打
逼食雷

唔撚知 以後韓狗入場直接踢佢老母走

打街場真係要預左有雷先 無人打我寧願自己打2人任都唔開sos

梳，盾斧未練好打奇撚

應該拉去邊到打

執緊鳩毛

其實諗諗下 一開始個度放完炸彈就拉佢出去打會唔會易打d

岩岩第一次打既地方
拉佢去

明白,我開多次ok嗎

我又執下先

黑角龍喺競技場勁撚到 好似係佢屋企咁

營出面同下面個點都OK大

其實我係等緊pokemon大師放起爆龍同爆g，點知佢一嚟就射

下次咁樣 打爆完爆彈g就跑過去 條路窄要睇下work唔work

隻野一直走,直接射低佢算

佢行走路線中間有幾個細台有睡眠蛙，睡左佢開波爆一次先，之後去大空地打到佢返屋企訓再爆一次

深夜同你清晒去
走奇撚

再唔係換屍套弩，三個人眠爆個傷都幾壯觀

果場係邊個射
我記得唔係我射

太刀整咩裝好
火龍混蒼龍得300防

之後鋼龍？

呢個方法都唔錯，試下先

可以升到400防

都係兩場

各地尋找雌火痕跡個任點做？

2貓

唉sorry

如果是玩盾斧記得打小怪充左能先去搵佢會順好多

笑撚左
打屍套五條命
竟然都可以輸

收到

屌唔記得換珠

有冇巴打carry 主線juno
KwCHZXRbDZN

380防

有冇歷古鋼龍場？

客制左未？

客制左可以升到450防

點睇

冥燈
-4

終於入到2分鐘

兩格 三貓 屍套 有無人想打
利申 新手 留返架貓車比我

好撚癲點做到

Me John

麻煩哂3位巴打,多謝你地

好滾動，有生之年可以幫到人過歷奇

輕輕鬆鬆

有冇歷古 係小隊

6pZ8cwRynk2p

兩格三貓30分鐘屍套

炎王屍套鋼龍各一 不過2格

打完下一步係咪收集痕跡打歷古龍?

或者莊巴打們嘅歷古場

4格閪馬 5貓 15分鐘
有冇巴打carry

有無人有炎王三格以上

一個人過左，屌西連機

開到場三格 但一貓

得2格

我黎

仲有冇

Anyone? -2

兩格啲人嫌少

2貓咗幾次之後

用輕弩眠爆終於ko 49奇撚

我認我廢

想問防具係咪得客制強化一次
450左右係咪已最高防

我都想打下

已開

有我係度你地唔比人秒都唔會貓

仲有冇位

join

有無code

就咁睇應該畀人一窩蜂搶晒

有4格 不過2人15分鐘 我淨係打咗幾場歷古怕唔夠快

已冇哂

等多1分鐘開
仲有一個位

2人15分果啲留返畀自己單刷啦

我打一場咋 下場你地入

客制係加上限，開左之後可以升到12lv定11lv。

有無人可以比小隊場個code我

2格 歷戰 鋼龍

-3

7mQ8NH6CaJNx

新手想問一下個save係跟機定係跟psn account

唔同rare唔同 高rare升得少d 所以升爆既話d低rare會高防過d高rare裝

有冇人打

有冇巴打幫手打㝠燈？

PUSH -2

我望下我三格幾貓先

入咗

入左你個度未見你開

三格兩貓

d4格打晒了？

有三格 一個

我炎王無4格
下場打返屍套4格

正，體術珠

6pZ8cwRynk2p
有三格鋼龍三貓 有無人John

John

嚇死我 暈左係隻馬面前
好彩有人騎馬

jerry巴好吹得

啱啱遇著剛剛, 剛剛夠騎乘值

腸酒

場場d口水都去哂你地度

食一食壽司先

求帶打炎王 6DPycWj8CfLd

想問下係咪要專一武器？ 我火就整統槍，電就充能斧，冰/水就整操蟲棍，周身刀咁成日換武器有無話咩影響？

主線x燈龍求carry
7zi4Ku8zAGEs

玩得熟既話會勁過人地添

打多次炎王先？

冥燈啲人係咪唔會斷尾㗎

都係唔打 專心補血 (食花生)

交比太刀了

會斷

下場轉返4格屍套

想轉玩蟲棍 有冇巴打有裝分享下

仲有兩場 繼續?

有冇位

暫時無 sorry巴打

當然

自己鐘意咩咪用

冥燈龍主線

有無人一齊打炎王呀 主線

是咁的

想專行玩長槍

要有咩手水

有無hr49弩團

終於出第一粒渾身珠

7mkWau42cQDT
4格歷戰 (爆鱗+爆鎚) -3
得返兩埸

因為我見唔會似仁王咁會專一加點影響武器，所以想隨時用咩就用咩

終於整到juno一刀
下一把想玩輕弩

多謝巴打們Carry 我走了

有金冠

剛上上位
經常遇到爆鱗龍 可以點應對

套熔山龍裝用到過晒主線先再考慮混裝

請佢食屎彈

企開D 由佢炸龍

巴打4格屍套有幾多場？ 我打晒佢就訓

捉完隻龍會開鬥技場自由任，咁之後係鬥技場任常駐，定係每打完一場都要再捉多次先有得再打鬥技場

有冇巴打㝠燈?sorry有啲雷

唔記得
打完check下
仲有個五貓四珠

新仔雙刀打到滅盡 發覺好難斷尾
想問下有咩武器係易少少破壞部位？

完成

第三粒 公廁珠
見到藍色仲以為係超心

邊隻有金冠 無留意添
Btw多謝三位巴打carry 我無場喇 下次有機會再打

你的萬能武器
太刀

點解d人有3格4格 我黎黎去去都係得2格歷古

尾2果隻 爽

想要

得SOLO勁
連機就好似頭先咁連炸你幾獲

練蟲ok?

打到贏為止

比d意見 屍套弓好似唔夠飛雷弓大力
同埋未刷到散彈珠同強弓珠

超心紫色呀，見過未

有冇歷古

鋼龍大金

我冇

我想開但無人打

有

me

有時見到有貓吹號角係有咩特別？

無了

騎怪會幫你
有時會

連埋呢場仲有兩場

Jerr我黎了 有冇團

真係未撚見過

充能斧一問
角龍把充能斧 明明係負會心
點解見人仲會玩爆擊裝（達人煙筒）
上網見人話武器解封可以將負會心變番正
即係咩

主線鋼龍求救
348KN6twAbNQ

加減數

一晚出左兩粒龍玉一粒屍套龍寶玉

sor 唔記得有個弓可以放龍矢爆落去

求歷古

有無冥燈缺人？

心眼珠

Last一場屍套四珠

巴打點洗足跡咁多任？ 跟馬仔？

真心跪求幫拖打juno
-3

6iHvGZ66PKRAn

想玩火事弓

打左22隻juno,終於出粒玉比我

我都用緊呢套
但壞處係冇乜位插珠

炎王 2格紫 3貓

3z3nT37cLQ2d
-2

無撚有錯

屍套三格

-

我無刷到馬仔呀屌

打住等

求指點 岩岩過上位蠻惡
你地之前係整邊套裝捱到打juno ?

啱啱打完主線juno嘅應該整咩裝好用，之後打古龍輕鬆少少？

整juno裝

有冇人想打歷戰火龍?

上位熔山裝可以完爆全部上位任

有冇人打2格鋼龍

鋼龍係森林真係弱撚智 你老母臭閪
15分鐘 比佢屈係d樹到放風打唔完
掉屎都唔撚轉區
佢果件爛鳩裝所謂風壓無效根本垃撚圾

要唔要混其他裝，到而家重用緊下位風漂同熔山

睇你用咩武

咩料

點解會有奇面族既？？？？

奇面族要幾多LV先有炸佢老母閪?

嚇到我標屎

我見係咁爆炸

平時我搵都搵佢唔到 第一次咋

我知有得同佢地做FD 但第一次見佢地成班一齊出大絕

打好撚多

好似打14*100

咁多

一個半大落石

貓印有時係奇面族嚟，好撚勁架 扣幾百血仲任你砌

仲有好多場2格 希望你地幫手清d

屌你老味成堆奇面族出黎掉炸彈定射吹箭
之後隻炎王就死左

刷極都冇超會同體術珠

好撚勁 我個時仲覺得先打到一半咋

呢兩粒都係大佬黎

但我唔介意比幾粒你

點先會搵到佢地幫拖

D人輸出低又易死就咪撚入15分鐘歷古啦屌你老母

串嘴

同年同月同日死呀ching

Luna邊位兩場死左三次升下裝先啦

仲有冇我個位

2格 麒麟 屍套 有冇人想打？

幼女巴打你搶左其他巴打嘅位，下場讓返畀人

而家先知打屍套都有得用落石

code or 小隊？

用緊juno掛機法刷緊調查
好似唔錯

玩下姐

有啊 你仲係唔係度

有無滅盡或冥燈團

法國打歷古係出唔撚到攻擊,超心珠呢D

有無人可以幫手打主線juno

打埋e場出黎5分鐘

好啊等埋你

點樣有效率咁斷炎王龍條尾？

Sor

唔緊要

Ok了

有無麒麟尾行團

有冇歷古隊啊 幾多格都得啦

開jor

come 留一個位比你

Luna巴你仲打唔打，唔打我畀個位幼女巴

7vkXsBJKuWAx

炎王狗點打
一野大字燒 貓車

Thx 但我未入小隊

耐熱衣

你主線定係？

我回來了

入唔到了 滿左 都係留返code好d

閃光彈

sor rbt巴打

150hr大神

Luna巴唔應我，咁我搵其他人了

未啦

有無歷戰古龍團
受夠街人

求關照小弟

一場激烈大戰出左3個龍玉

我揸近戰就出粒遠程英雄石

我fd 揸 遠程就出粒近戰英雄石

特登嫁？

頭先自己開咗場
入黎一齊打啦-3
haDFQfmMKBh

唔想你玩死一隻武?

癡線，咁快150，dim gun

屌你唔應機又忽然入任

未到 打龍打最慢的是我

Join左

岩整好既弓手裝
有冇其他弓手可以比d意見
珠用左痛擊攻擊強弓剛射體術各一

點解角龍 盾斧有冰屬？明明按無屬性搜索

咁會唔會出唔到無屬性裝備強化招技

唔黎講聲丫師父

未夠150hr,陣間solo吓兩格鋼龍先

射住細佬我

未屬性解效=無屬
正常唔會解 就可以當無屬用

含住細佬我

-1 仲有冇
開左2格屍套

幼女巴
試下用一場輕弩區出產速射輕弩

咁姐係所有武器本身都無屬 要屬性解放左先有？

sor 入到去睇到滿人 走左 原來睇錯

屌你老母爆鱗龍真係煩到閪咁

唔一定 好似角龍個把咁 佢冰屬灰色左(唔記得係咪有括號) 呢啲就係要解放先用到既屬

屌你老母 又斷線

2格好似冇人打

有冇新手要幫打

刷左幾日仲未有痛擊珠

匠之護石升III
第一格張票係咩黎?

大神比多次機會

3人都夠做

仲有位喎

屌你老母笑撚死

隻炎王龍係咁想走但又係咁閃返落嚟，不停loop

係咪條女唔比你玩丫 你都係返去扑野啦

唉 成日斬得爽果陣又斷 屌你老母ps4

做完Hr100會送2張
調查卷 匠3要1張

後莊，帶緊fd打49hr，今日想幫下巴打，積下陰德

比多次機會

好啊 你黎就講聲

刷左兩粒 我只需要一粒
可唔可以拎黎換超會心珠

邊個閃，心諗幾時有得磨刀

唔該哂

你叫到唔敢唔比

我

佛祖會保佑你

斷線搞到進度落後晒

清埋呢個開3格 2格越開越多

你岩岩斷左線係會成個任無左定係自己繼續打

你都已經貢屈，留力比我呢啲後生上啦

成隻驚彈左

接左既釣魚任邊度睇番?

調查所，登錄獎金，R1一下

跟機

好似係25分鐘係鬥技場入面打4條上位龍
有時自由有人開 打完就有

依家場場都有d奇面族出黎幫拖

個三兄弟任 刷錢一流

wa diu

除左hr49個麒麟尾行法,仲有冇方法可以刷到d歷古龍任出黎

姐係點 未玩過輕弩

第一次見

寶可夢終於灰完

個位冇左

JERRY個隊有冇人嫁?個位

入上位地圖 不過好少 多數得1,2個

寶你媽

我試用姐 感覺唔夠爽 換返太刀算

SORRY 幾分鍾完場比返個位你

打得多古龍 打返啲普通龍比佢撚狗

則邊有個開左3分鍾我3個人可以R住佢1場先

HR75都仲未見過攻擊珠同超心珠

少年你太年輕了
刷多個100hr再講

你打死左49隻奇撚先會開始出歷古
但你打死左佢就冇49奇撚 得番正常歷古奇撚可以跟

冥燈個技能全屬性異常耐性係咪擋埋屍套瘴氣？

不是

屬性還屬性，瘴氣還瘴氣

Thanks

本身仲以為用強走藥好爽 特登整食菇裝 點知條氣bar 冇想像中咁耐用

搵個未打49 既fd 掛機比你執
執夠150個先打完佢

係 無以前果種快感 所以我都用無限鬼人代替強走

110LV先見到超心

依場對我黎講簡直係惡夢
2個雙刀我比人CUT到傻仔咁

刷到力量解放珠

6粒

如果你75刷到我會嬲

yes 打貢耐都係得2粒

我玩雙刀比2個太刀斬到鬼人都出唔到

公廁珠 出左第一粒之後

超心廢既唔要都把就
以為X1.3傷害

無乜用

有種玩輕弩報仇

d人入得咁快既

計過玩破壞王+超會心+白斬 其實條數都幾好 (大劍)
1.3x1.3x1.32

利申:鳩頭達人

7vkXsBJKuWAx
歷戰炎王2格

hr49無能力solo係咪代表無能力solo歷戰所有龍？

打埋呢場換 2格麒麟 繼續打埋佢？

後面有D龍廢過奇撚

破壞王唔加傷嫁，ching

冇人打2格炎王龍

睇你玩咩姐
不過屍套一定係最廢

你老味啲古龍任開親都2格

歷戰奇撚先係最難打 近戰嘅話

三粒耐瘴珠佢什麼都不是

HR 14已有攻擊珠

邊玩FM邊執左成晚 得1場4格

整左套

節食
廣5
快吃3
加成套屍套b
加麻片

打左成場10分鐘麻得一次...
唔對路

牙弗嘅意思係對部位嘅破壞值係1.3x1.3x1.32

引去4好晒時間

不要再說啦
又要去寶蓮禪寺深造

睇嚟有運，88

Sor 冇氣碌

係一開始個度打會gameover喎

好撚勁

點解上位搵麒麟足跡條bar唔加既?下位麒麟已過

hr82終於出

再黎

你個人巧mk

無哂屍套 轉5貓2格麒麟

幾型

麒麟正
可以無腦斬裂

驚電死

架仔好勁，隻炎狗一個打哂，六分鐘

啱啱入日本仔歷戰奇撚極速三貓
好似唔識打咁打唔中奇撚係咁打我

完左啦?

係咁 搵到咁上下返據點接任

整左慘爪輕弩3近身強化通2速射
都幾好玩
csgo:world

試過同個架仔打 我殘血訓係度暈左
佢勁醒咁兜野打我上12區個高台

有隊友真好

hr150第一粒匠珠

拜神

玩咁耐淨係見過一個咁醒既隊友咋

仲有冇歷古團

有神快拜

三兄弟打極都唔出耐瘴珠係咪因為我未見過屍套龍

執左成晚鳩毛 有6個任
好攰 聽日先打

鬥技場蒼火好難打 係咁飛

FLASH

閃佢十三次

13閃

癡撚線
點樣hr150 1日24小時瘋狂打都追唔到

得三粒搞唔掂 加上個五把武器我基本上都唔識玩

屌 帶光蟲入去合啦

鬥技場可以架咩 屌我唔撚知添

Jerry我入得場未

等我仲on99咁諗緊得三粒點撚樣打

認真嘅 雙刀配裝最好係乜？

大笑 vmak去左邊

又超心 公廁珠

入啦 其實除左bb之外無人留過位

有冇歷戰團?

我自己就玩炎王裝加冰爆雙屬個把 已經好勁

我小薯

有冇d開心d既任

點配

我嗰邊全部兩格真係開心唔到

人入入入入

JERRY個留有冇人嫁

轉左炎王 其實場鋼龍仲有5場 唔係好想打佢反正兩格

癲

仲有一格無人留

又b g珠

其實打歷戰既非古龍會唔會出d有用既石

打浮空龍出過達人珠

歷戰收獲唔會出寶玉？
打左50場唔同古龍好似一粒都無見過

打慘爪出過傷擊珠

痛擊

掘屍試過有，報酬未試過

youtube 有片有人試過通射強化同散射強化一箭加得1傷好似幾冇效益下
反而貫通同特殊特擊強化就勁好多

屌你 成功避開晒斧 弓石

的確個兩招係無撚用 弓解放都幾勁

屌你 一粒英雄都見唔到 可能佢知道我全部武都想玩

E家玩弓 太 雙
佢全部石都係出 斧 鎚 弩 槍 我屌你老母

清晰波

弓解放係ok既，不過你要step多下儲多下換黎多少少傷
不如黑角弓無傷珠

今日出左太刀銀4粒金兩粒 搞到想轉職

唔係step最盡既咩

可以直接飛13分鐘睇結果
弓解放好似要儲多下

無屬珠先岩 打錯

如果係咁呢？

歷戰麒麟任係唔係特別難中
刷龍晶地出極無麒麟

含撚咬親我 唔合格

瘋狂見切斬好爽，長期紅刃

點樣咁快儲番紅

做完100hr任無目標了

吹緊口哨唔好意思

睇熟佢攻擊mode,佢動作勁大，另外耳塞可以一開波即黃刃

自己自私打4格屍套龍都係9分鍾多D
好過同街人打係咁貓車哂我次數又哂時間

不過係得屍套先咁on9,鋼龍炎王我仲未可以反晒

一齊玩開心d既 有人貓可以笑

強烈要求下一場上4樓接任

小隊歷戰－1

單人22分鐘搞掂

啱先同巴打打嘅果場炎王，隻炎王係咁想走佬但不停畀人閃落嚟

我果陣一路閃一路笑，笑到gapgap聲停唔到

剪埋片出嚟畀大家睇下

慢左

我ok

我仲未打

仲有幾場馬仔等緊你地

炎王煩過閪
反錯之後個位後左反而會比佢啲火噴中

我試過同兩個日本仔街人又係咁玩
佢想走閃番佢落黎圍歐佢
打到骷髏頭都出埋
最尾發癲唔飛甩尾一野掃低左兩條友
好彩最尾都過到

想奶 好想同麒麟瘋狂騎乘

有冇歷古? 冇我就開D兩格廢鳩出黎
有冇人打

我打

俾多次小隊code

有陣時好無奈
3貓場有條友死完又番黎死 都唔知係咪特登
打到骷髏頭都出埋因為一條友搞事乜都無

我打呢隻又好傻咁一直想走佬喎
如果唔係中間騎左一轉，應該無間斷屈閃屈死
(雖然最尾都係閃佢落嚟屈死)

黑角任點自會出
7星8星都紅clear 唔到
係咪做少左野

探索見到佢就得

痴線有無咁快

屌你衝風 斬鳩佢 把刀親崩啦

閃到佢走都冇得走

把刀就崩

你地好勁

想打邊隻
炎王 鋼龍 屍套我都有

我淨一半綠斬

炎王囉應該最易打

屌難撚怪有人係咁扣血 未夠1分鐘已經食哂我細水

無視佢個風衝入去斬佢

上4樓！！

衝風戰術

啊我自己講完唔記得左 下一場

開始眼訓 唔小心兩貓

60蚊一支水啊大佬

睇嚟得我地兩個

jaga

2人go?

含撚含得咁爽 唔撚洗比錢呀

連治癒煙霧都唔洗用

可以試試
等pkm大師carry

有2隻貓應該幾好打

HR60 得3粒R8珠

態度正確

你地留返d次數係聽日打啦

屌我仲未做到達人煙
6，7，8，9星都差唔多做撚完
研究基地又傾過

講撚完又出返比我

你個嘢壞咗呀

果然，任務係要屌出嚟先有

係弓弓既英雄石

屌你加防硬撚到

記得4樓呀

屌你老母比番我

弓廁

屌你拿黎

五雷轟頂都炸唔死

第二粒

唔夠力打暈佢

邊個敢接受我臂力大挑戰

臨尾香

我訓先啦

早抖啦寶可夢

on9

好 明天再戰

係寵物小精靈

會唔會係咁多次都和

明明我大力d

最後一場屍套終於出返粒英弩石

早抖巴打

大把 就偏偏冇弓斧石

早抖 眼訓 貓左幾次 好彩個任唔係1貓

訓醒再戰

終於搞掂歷戰奇撚

阿梅係點死嫁？

屌 驚見on9仔

我屌，唔撚記得閃搞到成場風

呢個窄位好難打

今次唔關奶媽事啦

有無巴打刷下錢

衰我on9囉，屌明明依場奇面居然會幫拖都輸

唔得真係好on9

點解奇面會幫拖

奇面族係唔係hr150既福利黎

嘿

密林5區班奇面會幫拖轟炸

Want see

come

looper大佬係唔係訓教

Cumcumcum

想落街買野食 等陣番黎再玩

係呀 3點了 聽日再打

做埋荒野訓 搞左成日
都無乜點打歷戰

好啦再見

想衝hr 有無人開團帶下我

利申 39hr垃圾屎

有無咩裝想整啊 打下任砌裝好快有hr49

兩條on9仔

羨慕妒忌恨

上黎4樓

訓哂教

未

做咩唔訓 玩緊咩

係床了

好啦 聽日見啦

歷戰黑角ing

一齊打

周圍揾人地歷戰場派貓練技術

如果16野寶寶3點半都未返我就訓啦

依家都三半

冥燈求幫忙

好啦幫埋你訓

我又嚟

一齊啦喂 留條命俾我

3Rj6Kc8KAuTL

4樓等

唔準訓

哇及時返嚟

咁都俾我煉到

唔g有咩用

用呢粒換超心/攻擊得唔得

雖然我連呢粒都無

有無人可以幫下我呢個雙劍撚爆滅盡龍隻角

哇屌 出撚埋超心 第一粒呀屌
唔撚刷歷古喇以後 刷三兄弟嚟煉珠好過

有咩方法可以刷冥燈？

攻擊珠其實勁係邊？
係咪為左儲夠最少lv4 出埋+會心先有用？

入人場

感謝清

用3粒超心換你攻擊珠ok？？？

含撚嘴訓左了？

刷大龍脈石？

啱啱打完冥燈

大你5粒換集中 炮術豬

見你返黎打多場啦 雖然好眼訓了

炮術同集中我好多

用多8粒弱特同你換一粒攻擊咁大把

有冇開心野打

有冇話點樣易搵啲 成日都搵唔到人開

例如？

大你3粒攻擊豬 換集中豬 炮術豬

唔想打2格既森林鋼龍

哇有3粒攻擊珠 bug狗黎原來

3格既麥浚龍點睇？

一早要拿出黎

醒少少啦清

岩岩先開到嫁

清晒joun先準訓

咁癲

我對住堆2格完全冇動力

得4場唔知係好彩定唔好彩

yes

有一埋歷古,而家仲有冇人想打

求帶hr 29 雙爆爆龍 卡關了

龍脈石碎片高一級果個龍脈石究竟打咩任出
打hr50以下全部教出碎片

3人 差左d力水

早知啪啦藥

屌佢隻西手

你兩個

我地3個啵 不如你黎？

都得

咁你唔洗諗住瞓

3個人3“25 強走珠

平時隻野死先

咁就唔撚訓

ix6k4iKEcm3

癡線，肯認真返學未

係哩個？

冇野了,自

其實好驚好大壓力 不如申請用mh hr做gpa？

3:35好慢

有無bro 教下我點換獵蟲
管理果到得升lv 同 買隻新
平時換裝果到又無獵蟲換

我都想，一定入硬癲list

平時同4個人打要4分鐘

食埋鬼人g 試試2分鐘內

巴打你日文名？

係

咁你要唔死

入唔到

2分鐘隻野打中我一下當我輸

sor,我已經入咗其它巴打場

Help

都唔知上4樓做乜 完場又彈番去1樓

no

冇玩棍，唔清楚

np* auto correct

238慢

我諗得返咁少人 我地幾個都唔玩蟲蟲

見到我神反juno大未

4樓真係on9設定黎

先快過用弓一秒咁大把

太慢 加速

我用緊mk斬比佢一野打撚左落地

我覺得係好可惜,唔出去唔會見到其它獵人,唔通真係約人上去挍手瓜咩

原來last呢場

最好就係條街市見到其他人啦 食飯個度咁多張chair都唔知做乜尻

好想虐滅盡

樓上嗰兩個就係去咗同我挍